見過最窮既人窮成點？

搵唔到正職，要去做5毛藍屍